陳笑恥憂確診數字回升：市民新年多活動及聚集帶來風險

本港昨日的新型肺炎確診個案回升至20宗，食物及衞生局局長陳肇始表示擔心，又說年初一至年初四長假期間，市民多活動及聚集，會為疫情帶來風險，相信年初七放寬社交距離措施後的情況，暫時未反映出來。

陳肇始在本台節目《千禧年代》說，政府今次是有條件放寬措施，較精準及逐步有序，當局會監察情況，不要讓確診數據上升，並盡力找出傳播鏈。

唔好再轉發呢位attention seeker既說話啦好麻